唔該大家幫下手

中學生 大專大學生 有咩車船津貼好快啲搞手續拎晒佢
政府比錢你都唔拎？
少人受惠就會cut優惠
Cut左咁筆錢拎去邊大家都明
支那人就好中意嚟香城拎福利
香城政府見福利唔夠就分多啲比佢地
所以我地要拎自己福利！唔好分比支那人
拎完福利再跳閘 咪比黨鐵賺
光復香港 時代革命
唔好諗咩為骨氣唔拎政府錢
唔拎比晒支那人 到時想拎冇得拎
拎完捐去救義士 買飯劵 一樣得

留言一人一個拎政府錢方法